職業分貴賤！

0分

Lab應該係負分

幾多年前架 警犬都有五分

西醫7分？搞笑？

Sorry 6分

好榮幸咁拿0分

0分！無囡埋身！

警犬5分笑撚左

0分工程師

屌你則師就7分，其他歸晒做地盤得0分

Engine....0

架女 鬼妹呢？

港女算鳩數啦，俾錢屌咋，唔會同您一齊㗎

負分呀！

個個警犬有女！

工程是原罪

政治家

0分果d揾好多
港女

緊係要分貴殘
人人平起平座世界會大亂

西醫同中醫同分